三名海關殉職

【海關殉職】海關沙洲快艇沉沒 三名海關人員送院後不治

希望唔係黃點解死嘅唔係狗，上次都有水狗輪岀意外

應該死既唔死⋯

R.I.P

講得啱

海關有特務警察

可能海關無意中發現秘密，所以要滅口

有名有年齡未?

連名,年齡都唔知就咪撚反上腦啦
又唔係黑警隊

Rip

你搵個無藍既行業黎睇下
醫護 社工 記者都有藍架 割埋佢呀on9

黑警唔死 就當死左個d係藍絲 特務警察
即刻除褲打j 抵死呀抵死呀

點解唔係黑警

該死的不死，天冇眼呀！